聽樓下叔叔講

佢話今日你地班暴徒搞建制搞中資好似幾成功咁，又小傷亡又唔駛搵命博..你地覺唔覺？

正皮：覺，有用
負皮：搞黎無Ｑ用

利申：本人深藍，絕不支持暴力行為！

搞多區幾成功

覺呀，根本不斷咁做去引狗黎，就唔會落入狗既部署，仲可以睇定時機搞散d狗車。成個game都係自己主導，係贏既方向

係囉，又唔會有狗守住鋪頭，又會對建制有直接影響，藍鋪爛哂又迫住要幫襯黃鋪！好邪惡

推 ｘ １

千祈唔好啊～

唔好咁做呀你班暴徒

你睇養心殿就知杯葛真係好撚有用
由罷搭黨鐵 罷食金拱門美心集團做起

其實係，見佢地執左幾間，慘慘豬

推推推

咁快見效因為佢地本身都無咩現金流
但罷藍絲舖起碼要3個月到半年先會見到成果

呢個時勢鋪租都貴到仆街仲要俾人搞鋪頭真係雙重打擊

推多兩次，無人理就由個ｐｏｓｔ收皮

仲有美心

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

推推推
元氣之前成日食，依家俾暴徒打爛哂

推推推！打爛中資！

感謝Ｐ仔都幫手推

推推推!

仲攪到建制無現金流找唔到尾數俾鄉黑。真係此風不可長

建制搵唔到錢自然政府就會怕

咁多位良好市民，一齊入黎幫手推